[科大] MPP 2019-2021

有冇巴打今年讀呢個degree?

如果有可唔可以話俾我聽
modules / policy project 係唔係好難

rumours say it is very chur